有冇大學生/大專生係貸款公司借過錢？

只想借15000-20000
有邊間係信得過同低息？

借黎做咩

政府

急用

冇申請

冇朋友到咁？

邊有fd有更多錢

*咁

白紙好難低息得去邊

你不如講埋原因 呢到大把人 唔差個一千幾百開飯 每人比少少你都得啦

同呢啲公司借錢感覺唔係幾安全 你有冇問親朋戚友借錢?

好似出面個賭仔 課金post 樓主就仆街

如果真係慘絕人寰咪幫下人
如果係賭仔就

問啲做緊野既fd借啦
唔好借財仔